


https://github.com/taldaitz/gitlab_ci_s23

https://gitlab.com/thomas.aldaitz/simple-calculator-s23

gérer les repos
issue et merge-request (et gestion de projet agile)
pipeline complexes : automatiser compilation et test, production de livrables
déployer sur des environements, à l'airunner
